[理大圍城被禁播] 香港電影未死！法治都未死！

理大圍城被禁播：

「香港電影未死，仲有險可守！香港電影，仲有得救，仲有希望！因為仲有Youtube同網台作為最後嘅防線，你同我都會相信。」

「而我哋仲有一個瀏覽網絡嘅自由，而網絡自由呢樣嘢，若果有人想搞佢，Over my dead body！」

點解要向香港電影人潑冷水？好多年輕嘅創作人、演員都好有心！好有創意

年輕嘅律師，年輕嘅法律學生都一樣，都係好有抱負！點解要話法治已死潑佢地冷水 ？

係咪一句「 香港電影已死」就以後唔撐港產片？幻愛、金都、叔叔、狂舞派3、一秒拳王全部都唔睇？

係咪一句「法治已死」就以後唔幫手足保釋、辯護？

香港電影唔係淨係得政治電影 仲有幻愛、金都呢D小品

香港法治都唔係淨係得政治案 仲有商業案、離婚案、人身傷亡案

案底令人生更精彩
佢而家入冊真係光宗耀祖囉

其實佢無講錯
法治的確未死
一套片禁映唔代表香港電影已死
一部分人被拉都唔代表法治已死

仲有好多創作人喺夾縫之間生存
仲有好多維權律師喺僅有嘅制度之下幫抗爭者保釋、辯護